374672
9827
tôi đã xem quyển sách này lúc nhỏ, rất hay, rất tuyệt, nhưng không phải của tôi, tôi tìm nhiều năm rồi, cuối cùng lại thấy ở đây, phải nói rất bổ ích, bìa sách rất dày cứng và đặc biệt là rất bền. Trang in màu, hình vẽ rất đẹp, chất lượng giấy rất rất tốt, bóng mịn. Nội dung hay,thích hợp cho các bé thích lịch sử hay cảm thấy nó thú vị. Quyển sách rất tuyệt để làm quà cho em gái tôi, tôi rất thích nó. À mà tiki giao hàng siêu nhanh, đóng gói rất kĩ. Rất mau có, thật sự mỗi lần mua hàng ở tiki thì rất háo hức, luôn thích mua ở tiki.
5
807942
2016-01-26 20:15:27
--------------------------
